匯豐苦主 睇完呢張圖心情舒暢

頭先$40 入左兩手

今日收市前會放

落到$40 大把師奶/忽然股民 接貨

有水食就放啦

遲d $30溝兩溝